今日71遊行後，徹底覺悟，香港人已放棄香港，香港已死。。。

主辦方說有五萬大參加，但通常報大，實際應該得一半，約兩萬人，龍尾四點半已到政總。

如此嚴峻既政治氣壓下，沙中線高官相互包疪護短，港人居住空間被壓榨，上車置業夢遙不可及，林鄭屢屢測試港人底線，凡此種種都激發不起港人怒火? 年輕人不是對樓策很不滿嗎? 遊行示威雖然係鳩做，但難道就唔做?這是表態!
是港人已無奈接受? 已認命?

我睇唔透。。

可能，香港，已沒得救了

龍尾四點半到政總 ？

你跟邊個龍尾 ？

沿途報導

先前個個都話不了，結果香港真係不了

是撚柒鳩但啦

要返工，不了

唔去遊行又話放棄，去遊行又話左膠大遊行，唱歌又左膠，咁你地想點？

一早已經冇啦 儲錢走人啦
雨傘嗰期已經消耗晒

永不放棄

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

LIHKG @ Android

五點半喺灣仔仲見到好多人行緊喎

會中暑架傻閪

你問啲女緊係打卡食洋腸緊要過你香港啦

依家陸腸都很馨香

除非有外國帶兵入香港，唔係香港過多5年就變支那一個市

係都唔係靠民陣啦下話

龍尾撚係四點半到
我行完六點去咗大快活坐先至見到龍尾
冇去就喺度吹

咪係將來歸英啦

5年後美國都已經駐兵香港了

睇新聞幾 buy 一句
「雖然大家政見未必一樣，但係都喺為咗抗共」

根本員只有更不濟

佢係黎我肯帶路

六點半先行到去警察總部
你係咪現場架柒頭

無力正乾坤

年年都做 年年都衰 年年都係咁

屌！

依家先講香港已死？

不了

咁多年黎 完全見唔到有任何實質影響。

儲足精神聽朝早啲出門搭地鐵番工算

去呢個遊行就等於無放棄香港?
憑咩睇到自己咁高

如果關囝同蔣囝識得咁諗就好

有咁嘅諗法都係因為你信念唔夠堅定，冇嚟主見，人哋話乜你就要聽

大家肯定搞遊行果班人係真抗共？
定係幫港共製造71遊行這宣洩工具的幫手？

睇下某些泛民政黨，他們支持某些政策/崇高政治理念係令到香港越來越衰的

例如：新移民政策

無攪網絡廿三條 仲有連登比你吹下水已經好好架啦 多謝政府
利申：返工放工，儲到錢去旅行玩下開心下

根本就係宜洩工具
香港既民主派不嬲都係民建聯TEAM B

我都唔明點解咁少人撐焦土

新移民政策先係可以令本土派起死回生嘅方法
身邊有嘅藍絲同事一方面屌鳩泛民本土
但另一面非常討厭支那人
呢個議題黃藍都有共同利益

咁就算龍尾係凌晨四點半又如何呢，中國已經睇穿你班友唔敢反抗，佔中後已經唔洗理鳩你地，冇料到

七一行乞大會去唔去都罷
成班政棍淨係識叫人捐錢
捐你老母個褲浪啦屌你老母
成個泛民都係賤種嚟

多鳩餘啦大家，樓主開完po都冇出現過
咩事大家心照啦，唱淡個市

你個同事都on99 嘅
討厭支那人即係唔討厭偉大祖國
佢兩面都唔討好
正常廢中廢老應該擁抱祖國

新移民政策好多廢老按左良心扮睇唔到問題
淨係識話香港後生仔要努力D 唔好怨政府
佢地仲視外來任何人為上賓，間接剝奪本土人的優勢

上一代人留下的劣質文化真係令人作嘔

俾班柒頭利用左咁多年換黎貪曾同地產狗聯手咁害香港人 有腦既都睇穿唔再玩

得點幾年貨仔就想推翻政權

歷史辛亥革命都搞左幾十年
仲要時機成熟

個遊行都唔係為「推翻政權」啦

你都識講鳩做，咁唔去又話，想點

我諗雨傘有出過去嘅都應該明白點解放棄

下我五半仲係灣仔喎

所以係比個社會回氣

呢個大環境做唔到d咩，要等天時 地利人和

例如經濟大蕭條、樓爆之類 ，去引發另一次契機

跟本香港一早輸晒啦 仲以為自己no.1 笑死人

唔係放棄 只係原因係咩大家都好清楚 鳩行左十幾年有咩成果大家有目共睹

你叫果班月袋九萬六既垃圾會議員開齊會唔好投票神隱再黎鳩叫民主最黑暗既一日 在我而言由佢地選到入去之後成日走堂開始民主早已永無天日

冇人去搞到你班偽民曬足成日都扼得個雞碎錢，所以嬲嬲豬啊

因為知道無用
不如放假好過

係大灣區

有無錢賺？無錢不了

諗起李卓人同蔡耀昌呢班人幫新移民...
然後攞立法會份人工去揼骨...
我心灰意冷了...

如果佢將揼骨錢拎出黎捐曬去做有意義嘅事我會尊重

但係當我見到錢箱入面嘅錢...我自然聯想到佢揼骨都洗好多錢..
咁點解大家唔去揼個骨而係要捐錢？
而佢就去揼骨然後幫手收集捐款呢？

on9
用遊行黎做指標
比啲政黨洗腦洗到忽忽地

冇人去遊行政府先驚
唔知你班蛋散密謀搞咩

有心搞事分化散播負能量

頭車一過東角道我就插入去都係行到5:30左右先到政總,隊頭黎喎

樓主你跟錯左旺角屎米專門店條隊?

又一年講啲唔去遊行等於放棄嘅廢話

好撚巴閉？依家先知連登其實佔香港人口3分1都冇

不嬲係得連仔咁戇鳩以為人數佔優

行係有用既話2014就應該已經成功咗啦

係都打台灣先、打完台灣先會到香港。but 除左美國、邊個會敢搞中國。其實我地應該慶幸香港係中國既。如果香港而家仲係英國殖民地、實會有戰爭。

龍尾幾長都好 咪又係聽日返工不了

你等住帶路

又係度放負能量

這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊

唔出唔代表放棄唔反共，相信好多人都等緊下一個機會
同時唔阻人出行鳩行當做左野，但唔好捐錢俾班所謂泛民等佢地當出糧又零作用

食屎了，有戰爭都會係支那殺香港人囉 為左唔比人就將香港賣撚左出去

你話駐兵台灣我信、駐兵香港、呵呵。美國駐兵、我仲驚會有恐襲。

龍尾4點半政總？？

樓主係咪無去 定 無做資料搜集

我6點先到wo

現實係，從身邊既朋友都睇到

大部分人關心既係搵唔搵到錢

會講民主自由呢啲理想既真係得幾percent 人

經歷過2014同2016兩單野
香港人仲有咩可以做

好好返工 努力賺錢、移民好過啦。唔好在有任何不切實際既幻想。除非第三次世界大戰、、

雨傘果期咁多noise都搞唔成，呢d年年都有既例行公事你想點
林鄭出招出番8萬5就多人出黎喇

咪傻啦 有錢咪有自由 冇錢你去得邊阿

唔跟你嗰套就話香港已死乜乜柒柒

D泛民食屎啦
最撚叻就係叫人捐錢，立法會開會就全體持轉坐當睇唔到，咁就每個月十皮穩袋

好多人就係明知努力係冇用咪日日想洗牌 不如貼埋心水做繼續做港豬

老衲成日都講，當香港係雞，係公廁，唔使動真感情。

你自由既定義係咩先

我講緊係香港既政治自由，言論自由，集會自由，選舉自由

唔係有錢就買乜都得，移民去邊都得呢啲自由

靠呢個咁嘅爛鬼71遊行就可以救到香港咩?唔係嘅話人多人少有乜所謂.等於六四,人多人少都唔會建設到民主中國嫁啦.唔通多人個陣就民主有望少人個陣就民主已死?當然對靠71籌錢個班政團黎講可能係嘅,因為少人就少咗收入,佢地就會叫救命嫁喇.

已經唔係我地熟悉既香港

慳返啲時間去搵錢好撚過啦
一係做支港有錢人一係移民

死左好耐

天氣太熱，不了

傻燃左？你係咪美國請黎搞分化嘎。

未到4點半下話 我做義工都做到5點定5點半 戈陣仲要天樂里 起馬6點啦去到政總
其實遊唔遊行 真係唔緊要
你覺得無用 ok 唔好黎無問題
你覺得cup水 可以唔捐
但屌班出黎行既人 有意思咩? 今日又雨又30幾度 係現場都知辛苦 鍵盤戰士除左係屋企嘆住冷氣屌鳩左膠泛民 有用? 遲下中共社會信用系統過埋香港 你班child登仔連係連登講野都唔得 用個豬腦諗諗

扮咩高深姐

果班有高尚理念既人就係食飽冇屎呵先搞 飯都冇得食邊個同你講理想

你就係五毛了，燃你老母，家陣撚爆你，香港有戰爭，唔係支那殺香港人,邊個會黎英治香港殺香港人
五毛入黎扮中立講野，講野食撚左屎咁難聽

你唔係以為依家呢個政府會怕呀，50萬都唔怕呀

咩未撚開個係到扮中立，屌得你少

有冇最期待嘅大合唱

雨傘果陣都爭取唔到任何嘢，唔撚通會驚你遊行同捐錢咩

鄧小平咪講過lor，英國唔和平移交香港就用武力打佢返黎
中共對港長期政策一直都冇變：人滾地留

去遊行 去捐錢

換黎幫新移民打官司上公屋拎老綜

唔去再屌下票屌下市民放棄香港

現實喺大撚把人佔中又屌，新移民都屌囉

年年六四李卓人條仆街都鬧學生唔去晚會要遺忘六四
就會有一大班人仆出嚟去
睇到悶

依家時事台個個POST 頭一頁都有幾個Show Blocked User 5毛/假膠問題真係好撚嚴重 兒登

二十一年前已經冇左啦

正解，五點半灣仔仲有人，好明顯樓主9UP但又有人信

有

好啦,咁依家行完啦,政府有乜回應?

四點半龍頭都係剛到咋喎

得罪講句
當時佔中搞到咁大 最後都不了了之
你期望遊行可以做到d咩

打錯一個字就係五毛？乜叫扮中立。。

我今日都糾結左好耐去唔去...班垃圾泛民真係見到都唔開胃
我都問自己1/7遊行改變到啲咩....

最後放棄冇去到

唔撚識字就唔好係到留言了你老母，呢到冇你地方支那人，過主把了你，返你鄉下，你識撚英治香港咩，仲學人講戰爭，邊撚個打香港都未撚知，都弱撚智，而家中國仲冇前蘇聯實力，打飛機打上腦，真係以為厲害了我的國

覺悟咗啲咩

同呢班人一樣
多啲少啲有咩分別

屌你啦年年都遊行嘉年華
左膠又乘機吸水
每年咁行都唔知爭取到D乜
屌你老母30幾度呀，流曬汗最後outcome有少少成績都好呀
冇ga，年年都係下年再嚟過，嚟你老母呀嚟

政府冇讓步就散 band

大陸打落香港都係殺英國兵、你以為日本打仗見人就殺？你睇台灣都和平左咁多年啦。

五萬人？咁撚小？

就係話你支那思想囉 打香港就只會係支那，香港人比支那破壞原本有的所有，你仲覺得理wo，就因支那會殺人你冇撚用就跪低，仲要支持佢入黎，你打人就行王道，人地反抗就愚蠢
非洲雛妓，童工唔反抗只服從夠有飯食，夠安全，你都係覺得佢地唔洗救姐
支那洗腦成品，照你咁講美國十二部航空武艦開黎香港你照舊又係跪低

又關女人事 原來得女人可以拯救香港，男人就做唔到

去黎做乜鳩，慈善百萬行呀？

抵撚死

表完態有用咩？
樓主都戇撚鳩
慳返啲力留喺屋企陪屋企人好過啦 你估好多日假咩

借港獨搞死雙學泛民
再用國家大義一棍打死港獨
只要再整走埋支聯64集會同民陣71遊行
基本上香港就無咩反對力量

心死了

邊個政黨唔支持新移民？

香港民族黨好似係

佔中都無用

我諗唔到遊行會有咩實際作用

你都識講係鳩做
無效嘅嘢做嚟做乜？

咁當年馬丁路德都唔應該屌羅馬教會賣贖罪卷。

一個撚（燃)字就可以屌到上去支那，心胸狹窄。呵呵、而家美國都冇前蘇聯實力啦。。傻仔返去查下歷史啦。

年年都有遊行，但個政府依然態度照舊雨傘運動明顯挫咗香港人嘅銳氣，而且急速赤化更加對呢個地方無哂期望

都係，灰左心，去黎都冇用
香港殖民地仔一個憑咩睇到自己咁大
不如等等侵侵快啲搞到支爆再解放我地好過啦

有得投票一定投佢

笑撚左，而家美國冇前蘇聯實力，你讀支那果本歷史書？
仲有就係笑9你唔撚識字，仲學人講野，返去學返寫字先，叫你答了支那人，美國黎係唔係又跪低了？果然夠撚曬奴材

以往經驗東西線開哂隊尾行到七八點
差唔多廿萬
行到六點冇東行線
仲要見倒今年明顯隊頭班友龜速前行
大約三萬已經好好

咁呢個係你覺得佢地個目的係Cup水 而唔係做其他野姐 有好多團體真係有做野 你唔講? 每個人有選擇性支持自己理念的團體 左膠本土港獨 共同敵人係中共就得
不過Child登仔當自己係主流嘆住冷氣左屌右屌 選舉戈陣最撚叻 建制打手黎

唔覺得去遊行有意思
冇人gives fuck完全

好簡單一句, 20幾30歲嗰代人, 好多喺個咁西嘅樓價上咗車, 樓已經將佢哋監禁住, 唔會行出嚟㗎喇, 至於我哋30幾40歲嗰班, 除咗樓仲有細路, 唔係話陰謀論, 都冇人信, 而家只係想搵多啲錢快啲走, 香港我看不透

搵夠一腳踢柒開臭港算撚數了
臭港憑乜 有乜資格要我嚟救

呵呵、學你咁講、當年英國佢去到邊都插支旗。搞咁多英殖民地。睇番歷史香港本身係中國借出去既。有借有還有乜問題。你話弱肉強食嗰個道理、咁中國有冇打台灣先？

死咪死 關我撚事

話你弱智果然冇錯，借你老母，香港係邊個借比邊個，還都係還台灣，而唔係大陸偽政權，共產黨邊撚到有同國民黨簽到政權移交，如果你講到份南京條約咁撚重要
仲弱肉強食，唔係美國睇住台灣，共產早打左台灣了on9 仔 你有幾大了，智撚障到咁地步，小學雞都比你醒

大部分係唾棄飯民姐
我希望係咁

放心啦 拎bno既會有英兵保護我地
拎特區既等死啦

遲下香港坐巴士地鐵除時因某國制需炸死

因為唔比人中途加入

問題又唔敢答，邊個會殺香港人又唔敢講，打錯字又唔識野對唔住，美國黎又唔敢答跪唔跪，你有咩係敢答五毛

呢啲最基本既人權自由叫高深？

你真係痴撚左條線你啲白9痴
香港就係畀你呢啲仆街整死

連放3日假，香港人去鳩哂旅行

唉
以前都好有心去理香港政事
而家連議會發生咩事都唔想知
個心已經轉左係外國政事度

睇外國係伊斯蘭同左膠影響下極右翼點樣抬頭仲正

咁遲先覺悟

賣下武器就叫睇住。美國有冇派兵 派航母過去守住啊。至於美國黎會唔會跪、你搵軍事評論家答。而家打仗仲有唔係兩敗俱傷既咩？睇下邊個核彈炸得快炸得好。
你老母小學畢業嘎？教你打錯字講對唔住。我話你傻你又唔認。邊個會打香港、大陸機會會大D、但唔代表其他國家冇機會。仲有打仗唔係殺香港人。

失去本土文化嘅香港要黎做咩 港獨啦

時事 知唔知美國擁核數幾多？f-35有核彈頭由沖繩美軍基地幾耐去到北京？仲賣武器 你知唔知美軍係亞太區軍力分佈？兩敗俱傷，中國連去唔去到夏威夷都未撚知，真係以為中國咁好打，我怕你連中國五大軍區係邊都未知，中國有咩飛機可裝核彈都未知
唔撚識字話人傻，真係好撚好笑，你講一個國家名佢要打香港 因咩打香港 ，仲有邊場戰爭唔係死平民多過士兵 你講一大堆冇智識的野出黎沖，拋廢佬可能得，連登仔信信至奇

傻豬黎
一齊加入焦土派

林彬﹑黃綺文﹑黃兆勳﹑鄭漢佳﹑林光海﹑唐德明﹑張雲﹑周雲英﹑文圖業﹑薛振鴻﹑李觀生﹑江承基﹑馮燕平

收皮啦五毛支那賤畜生番

屌你 去真係有閪用咩
年年都真普選降樓價㗎啦
有邊次真係有改變
預期冇成效 不如對自己好D
放下假 打下飛機
要挽嘅 咪第二次佔中囉
問題不再於我地到
一個聾嘅政府 你幾大聲屌都冇用㗎啦

連cctvb都搞唔死
繼續俾佢一言堂
仲諗住搞政府？

無錯 是鳩撚但啦
反正香港呢個地方根本純粹係用嚟賺錢換取物質生活
搞咁多把撚咩屌

遊行最大作用

入錢入錢入錢

夠好多人做緊野但唔會走去乞錢，唔係泛民就建制打手又要人含撚。

5點鵝頸橋都未過晒 樓主咩居心

不要問市民做了甚麼，應該問泛民做了甚麼
人地民主黨黨慶都請埋林鄭啦，一片和諧，仲有乜好抗議呀

去過幾年遊行都知冇撚用
紅日去遊行啲政府部門都放撚哂假
第二日就返工做奴隸
加上班左膠廿幾年黎成日都叫人捐錢
行完又散band
自從雨傘失敗到天琦入冊已經灰到想離開香港

我心態同你一樣，03年有去，之後都去過四五次。但近年就真是提不起勁。我想講其實我地唔去並無放棄任何嘢，因為個遊行嘅唯一價值就係俾班政棍圍爐及籌旗，對你我呢D小市民跟本全不相干。

sorry，打錯，我本身係想講龍頭430已到政總

On9 講到口臭啦
香港一早喺1984年12月19號就定左死期啦
就算要反對都係六四嘅時候做
嗰時邊啲粉腸仲係到講民主回歸呀?
仲有 成個雨革年輕一輩付出仲唔夠多?
啲老而不咪又係話鳩你阻住地球轉
根本係個社會啲人型豬都唔支持
連齊心都做唔到
收檔啦

救條閪咩

你地有冇諗過 我地日曬雨淋
班垃圾會議員 其實係屋企睇新聞食花生
佢地笑你班傻鳩出矖汗行慈善步行
要搞嘅就搞大佢
證明香港人唔係淨係識返工嘅
你癱瘓到香港經濟就你鸁啦

日本

就算全港人走出黎大合唱表態，樓主以為支共會比反應咩，大佬人地就係睇死你班港豬除左和理非外連捉雞都手震

人係會變，而家好多90後支持佔領考警察，你話

sorry 一定證明唔到 因為00香港人唔翻工的話會首先癱瘓咗自己

雨革果期 見盡醜惡
曾經好熱衷上前
但換黎既 都係氣餒
雨革一開始大家都好撚有大志
但成個生態好撚崎型
去打卡既打卡 飲酒吹水既飲酒吹水
又俾大愛左膠玩完一輪

你仲想有幾多年青人陪你地班所謂既抗爭者顛

香港一早已死 當年恨不得雨革會死人 先可以喚醒香港人
但遺憾既係 冇人死

SORRY都講句 當日既熱氣 激動 一早俾你地班政客玩殘
每次見到64 集會 每年71 都有一堆打住"民主"旗號既人叫人捐錢
當年仲細 每年都會去71遊行 會連唯一既100蚊都損出去
宜家? 見盡咁既局勢 大愛左膠 我只能夠講句: 聽日要返工 不了

71已經變成嘉年華遊行失去意義，士氣又比泛民消耗一空

所以好多團體資金咪有困難 街站 物資 傳單 活動 樣樣要錢
唔做地區唔知米價

Child登仔唔知地區工作係咩

正解
佔中之後我相信絕大部分既人都已經死心
I will be back? Back你老母咩
以前個個都有團火 覺得香港仲有得救
但連佔中都可以因爲班左膠搞到失敗收場
我每次諗起班人仲係度扮大愛撚就覺得柒到唔敢再諗
最經典係幫黑警開遮張相
以為可以用愛去感化 on撚9
香港根本就無得救
遊行都得既話 咁連登鍵國都得啦

屌佢老味 71升旗 唔好搞升旗呀
一陣激嬲共產黨 就大事件喇 我地要和平理性非暴力去抗爭

聽朝我地自發組成人鏈保護升旗

呢單野 我真係每次諗起都好撚嬲

大把人有外國護照，搵錢等退休唔好

我自己幫戈幾個團體都唔係傳統泛民 亦唔似建制咁有錢
資金真係好緊湊 平時地區公作室冷氣都唔開

佔中都改變唔到香港
和和平平示個威又做到啲咩？
準備定移民好過啦

利申：冇錢移民

同佢地講算數la，dChild登仔同保皇狗情度一樣

是但啦 唔支持獨立又話港豬左膠
咁想年青人點關心政治姐
要多謝就多謝舊登班本土撚同熱狗

泛民做咗啲咩地區工作?

【東區補選】建制大勝 戴耀廷指泛民地區工作要紥實才有勝算

公民黨同民主黨係垃圾架 反而工黨區議會地區好d
所以我上面講緊既團體係真係獨立出黎既小團體 呢班先係真正做地區但又唔夠資金
同埋佢地入唔到區議會拎錢 所以真係好窮
btw 今次出黎籌錢其實多團體>>>泛民

看人，有d做得好贏到開巷，好似陳諾恆 ，公民黨明顯唔識做除左荃灣個兩個

中國人一向作反既理由都係冇飯食 如果而家林鄭做得好 個個有車有樓 豐衣足食 立佢做皇帝都冇所謂

社區關注組有d都好

民陣班友

民主黨地區要知係邊個，唔係完全差 ，荃中李洪波都唔錯

我由香港開埠已經知冇得救
你遲唔遲啲

都係果句啦 香港死左好耐 係你仲發緊夢

點解唔屌得出黎行個班人？
泛民點解今時今日仲「自認」係一哥？就係因為佢地仲覺得好似以前咁多人支持
甚至仲罔想緊佢地今時今日起選舉依然可以有6成選票

講真，自雨革開始都睇到呢班人係點樣騎劫民意
今日仲出去，無錯話就話大家都為唔同既議題發聲，好自由
但人多班泛民就會override 哂你地唔同既訴求，然後又用個數字去講泛民係幾多人支持

泛民不死，其實同建制坐大無咩分別
有眼見而家唔係你出黎和平示威，用制度選個代表自己既議員就可以改變香港
唔迫到泛民d 老屎忽見無生意轉經營策略，都只會起永續民主運動上loop 落去
當然我唔排除班泛民都係收大陸錢，呢個情況之下你行唔行其實更加無分別

死咗咁耐，仲有得救咩

前幾年泛民仲叫有市場 呢兩年出埋啲「有險可失」同「關鍵一席」之後連基本盤都輸埋 佢揸旗嘅活動仲有人肯去都偷笑

即係點？擘大對脾比人屌定先所以而家冇比人老強到 然後就好慶幸？你都on9

一個字形容而家香港：灰

要賭馬 不了

咁你想點撚樣呀？我問你想點撚樣呀！

另一個角度睇其實啲人已經睇清楚個現實係和平遊行係冇用， 對個社會不滿但係又冇發洩嘅渠道， 以前啲人都仲可以相信自己有去遊行會有階段性勝利，叫做俾啲人下火。

到咗今時今日連沙中線同埋dq事件個社會都冇比反應連些亳掙扎都冇嘅時候， 情況真係令人擔憂。 暴風雨前夕總是平靜。

16立法會其實比我感覺已經係傳統泛民開始收皮既現象
好多老屎忽已經收皮 但無奈香港立法會既制度就係咁垃圾
好多本土 民主自決既都比人感覺同泛民連成一線姐
同埋其實如果真係有去現場 你會見到每批人既議題都唔同 好多地區關注組/媒體
多過真係傳統泛民 當然 泛民班仆街最中意將所有人當自己友
所以我自從14之後 都淨係幫地區關注組同本地團體

其實好多child 登仔唔明支持民主都有唔同陣營，將所有打成泛民

雨傘個陣唔發圍，呢d 籌旗活動算數啦。
利申 旺角買過物資

咁有冇去？去左又點？

當你有去，自己去。你可以企喺道德高地上面屌人唔去，咁又點？

吓放棄左好耐啦喎 你慢慢行啦

班香港人平時見班後生出黎就屌你地 有著數就第一個衝出黎
講品 Sor9 唔覺同支那人有咩分別
呢啲劣等種幫黎做咩 有腦既 高端少少既一定係諗自己先 浪費係呢個垃圾民族上真係on9先會咁做
利申：15年後睇清左 唔係放棄 係割席著草

你肯種族篩選 篩走啲劣等支那種香港人先再同我講港獨立國乜乜乜
唔係你要人同呢個地方 呢班劣等種搏命 最後成功咪又係要同番班低端一齊生活 100年後問題都係會出番黎 哂氣

政治疲勞

同路 睇法相近
所以唔好意思著草為上

最高既境界係無視7.1

焦土嘅嘢，你識條鐵

洲際導致識轉彎嘎 傻仔，核彈多就好？個人認為夠用就得，至少夠炸美國、中國冇雷達？中國沒隱形戰機？你夠估唔到美國放棄伊核 打伊朗啦。戰爭既嘢你可以估到咁勁？有邊個會知道會發生二戰？亦都沒人知幾時會發生第三次世界大戰、你係咪和平都蒙左啊、你試下英國就咁派隊英國大兵、放少少坦克係度。至於你話因乜打香港、咁當時英國去到邊都插旗 拎殖民地。呢D有原因既？咁就叫殺香港人 講到咁難聽？戰爭誤傷平民一定有、但我相信如果進攻方真係中國既話、唔會好似中東戰爭咁、坦克大兵。到時就打海戰嘎啦，炸都係炸軍事基地。

美國係現時全球唯一具備三位核打擊既國家。中國冇防空？中國沒核潛艇？美國公認係軍事世界第一。射程夠就得，至於對方防空防唔防到、就要打過先知。如果呢個世界冇核彈，佢打過黎 中國應該會跪低。美國咪有個沖繩軍港，一個薩德。真係打 人地唔識一起炸？

我見到嗰個2000蚊一日 本身都想去、but睇到個post已經太遲了。

我覺得去尻遊先係港豬
行完捐完錢就"出年見"
去黎托咩

班撚頭拎完人工會都唔撚開 幾撚過份
以後咪撚含淚投票呀7頭

好好賺錢移民啦，移去泰國百幾萬就得啦。

認真講句 要民主有鬼用。我更加想當初香港限制投資移民，限制外資買樓 收佢100%印花稅。唔洗搞到而家樓價咁高，

置諸死地而後生

慢慢等啦

你都弱智,出黎下行唔通政府會送層樓比你咩, 自己已經窮出黎仲夠膽死捐錢比班垃圾, 抵你住劏房, 有時候諗下點揾錢好過啦, 行你老味咩

兩年前成十萬人 遊行完左有咩結果？

哦 終於講真話，即係共產黨拎戰爭個名就就可以殺平民，咁你就唔好講咩日本仔了，係你地支那賤比人殺係應份。仲有話我地平民殺政治官員都係合理了，我地保護自身利益，同國家保護國家利益一樣姐

仲有查撚左州際導彈射程先講野？睇下州際導彈去到美國境內邊一到 ，中國雷達有冇一次查到美國隱形戰機方位

中國最部隱形戰機，印度用俄國舊技術都偵查得到，睇下佢用果個反偵測原理係咩，可能80年代雷達追唔到

仲有你知唔知伊朗係咩料，佢係成個沙特頭號敵人，產油國第二，名好似好勁，美國唔想佢輸產油由沙特控制，造成地區洗牌，影嚮油價，唔係以色列早就出左兵，而家敘利亞比人炸到碎曬佢都唔敢出兵，美國只要提供武器比反抗軍都玩到伊朗核武都整唔到，佢連整核武技術都冇

全部打撚曬面，仲諗到d咩，講黎聽下，支那自以為是真係唔撚簡單，隨時蠢過隻豬，支那人收屁了，我比你再諗了。

中國如果佢打左英國，牽動成個北約，中國早就完撚左，話你真係弱撚智，唔係英國保護香港，香港早被支那毀滅左，你以為中國真係好好打？連前後次序都唔撚識分的支那仔

已放棄

哈哈，我真係笑死，你以為核彈真係大曬，知唔知咩叫塔載導彈射速就係將核彈頭放入導彈入面，你中國防空導彈連美軍飛機都追唔到，北約用來戰斧導彈有幾快知唔知？仲話蠢去炸人

同個咩都唔識只聽過名的人吹，聽過名都打過飛機了支那仔

年年都唔同訴求 衰過五一

冇出色既政治領袖煽動群眾
當年董建華下台後都一樣咁少人
但果期黃毓民、陳偉業、梁國雄上位
將happy political 吸引人注意
人數又升返20萬起

其次係政黨太多，個個都想做領導
好心合黨

去咗廿年啦
仲去，有撚用咩

跟本香港班夾芯階層 就唔會有人care 中共幾想佢地全部移民 等換血可以快d

香港要靠呢位巴打了

真係媽慚愧

儲緊錢移民

香港無希望都聽左4，5年
仲有人當新野講

年年遊行，年年都冇樣訴求做到，俾著你去黎做乜

不是新聞 香港好似起2010年 就死左啦 死左好耐啦，樓主坐左幾耐，骨都化埋啦，完哂呀啦

我留係屋企開住冷氣網上勇武唔撚好
遊行果班都戇尻尻

不是新聞，所以無睇樓豬講咩 飛到依頁 回完 上一頁出返去

我覺得幾好，遊行有撚用，政府當透明

有新聞報導過美國隱形戰機飛去中國偵查唔到？但人地叫得隱形戰機 咁易偵查到就唔會出啦。
你所謂既印用俄制雷達偵測到 、有圖 有link？
美國唔想佢輸油就要打？美國見香港係亞洲既地位、咁大夠肥豬肉 佢就唔會打？
有利益既地方 就會有戰爭。
到時咪一樣要美國照住。
將香港還番中國係白紙黑字寫好曬。
你點解唔講南京條約、至於你話要還比中華民國、咁政權呢D成日都變、鬼叫國民黨輸左。而家聯合國你估認中共係中國定中華民國？咁你話將香港還比邊個。
仲有、中國當時打都係打香港。你估英國真係會派兵支援到乜。人地都將錢留返本國國防啦。

要移民，不了

5 年 其實我覺得而家都係

美軍話不了，我有 google map

成本太高，香港人邊個會幫你衝，咁你衝唔衝先，我就唔會衝。都係讓子彈飛先啦

唔好睇得香港人咁高

環顧身邊大部份朋友。基本上得一兩個係渴望民主

香港太撚細
你衝完無間祖屋比你住。無得退隱田園

笑撚左，印度都講撚明見到你部纖20，係西藏境內出現。印度到而家都係用蘇聯舊雷達
北約原則你所有同盟國出事，必定出兵，睇你都唔撚識
仲有份約邊個同邊個從，識唔識了，一定係共產黨同英國簽了弱智仔
仲有清廷係有同國民黨簽國權轉換，唔知去睇書 了，弱撚智到爆，真正只係敗退冇滅，南京條約的歸還係國民黨
咩都唔撚識，睇你連歐盟北約我都怕你唔識分，唔好將你果d歪理建於國際事實面前，支那仔真係好7

我安全過google

撰文：朱加樟
2018-05-20 18:36
最後更新日期：2018-05-22 23:21
中國空軍最先進的隱形戰機殲-20日前在西藏進行飛行訓練時，卻被印軍的蘇愷30戰機的雷達偵測到，有印軍將領認為普通雷達就可以偵測到殲-20戰機。
殲-20隱形戰機。（《礪兵-2018》截圖）
殲-20隱形戰機。（《礪兵-2018》截圖）
殲-20隱形戰機。（資料圖片）
中國自主研發的隱形戰機「殲-20」。（視覺中國）
中國自主研發的隱形戰機「殲-20」。（視覺中國）
中國自主研發的隱形戰機「殲-20」。（視覺中國）

俄國衛星網報道，當殲-20飛往西藏後，印度空軍派出蘇愷30升空，不過並沒有越界，而是待在印度領空追蹤解放軍戰機的活動，結果蘇愷30雷達捕捉到了殲-20。印度空軍司令沙哈（Arup Shaha）表示，蘇愷30雷達能追蹤到解放軍最新的隱形戰機，他認為不需要特殊的技術來偵測殲-20，因為普通雷達就能辦到了。

殲-20戰機由成都飛機公司研發製作，使用隱形技術製造，從2002年投入開發，於2017年3月服役，最近完成了首次海上訓練演習。

殲-20造價1.1億美元 低於美軍F-22戰機
內媒評選出中國十大明星武器 殲-20、東風-26、國產航母上榜
中國空軍：殲-20是「踹門一腳」、「一根針破一張網」的進攻武器
兩岸－殲20
中國空軍
戰機

做殖民地做到內心係狗

以前七一多人
政府都做 d 野
而家雨革都冇用
仲可以點
同埋七一遊行已經俾人玩爛左啦
同64集會一樣冇晒意義

講咩都無意思既 算啦

雨傘後已經晨早覺悟左
不過你而家都未遲

俾人膠化左「遊行」去黎做乜？
所以話d飯民係維穩派真係沒錯
專係消耗民氣

呢D咁既垃圾新聞有用？
美飛行員承認中俄雷達可偵測到F-35 但無法擊落它

可能，香港，已沒得救了

琴晚輸波都輸死啦
仲叫我上街 痴線

97前，你還信香港政府、議員為香港人，現在香港政府服務中央。

這代人更捨得走，因值得留戀的已所剩無幾。時移世易，香港人不代表競爭力，優勢如廉潔、專業、價廉物美都變質，睇吓沙中綫醜聞越醜越臭你唔醒呀？

犯民左膠死全家啦重講咁撚多嘢

話你弱智果然冇錯，你查下咩叫隱形戰機先，f-35幾時變左隱形戰機

放棄 無嘢好救

具隱形設計的戰鬥機變左隱形戰機
仲有f35係到今日都冇任何導彈追到，你識唔識追唔到係咩意思，你成篇文都講左只要f35黎係就冇野打到佢，你都可以拎黎吹，真係想笑死你呢種支那仔，中國好好抽

你係咪傻嘎、北約原則限於北約。即係英國本土俾人打先有用。英國咁多殖民地 ，人地歐洲理你？

弱智仔又一表現 屌你都懶 你去google 先

第五條睇撚清楚先了，同埋北約出兵只係投票過即可出，打兩場都唔係成員國受攻擊出兵，你仲要比人睇到你咩地步無知

玩撚完架啦
寧願諗點去外國做二等公民

多人去又話港豬連鳩行都執迷不悟，冇得救

少人去又話少人關心政治，冇得救

咁應該去定唔去？

冇乜後生去係真嘅

飯民自己都鬼打鬼
為咗份糧,總辭都無膽仲可以點救

乜叫義務出兵？投票出兵 係自願性出 出唔出都得。至於主動出兵咪又係美國叫既。
我只係講歐洲、冇講歐盟。當時既中國係國民黨、換政黨唔等於換國家。中國依然係中國。

人地美帝霸主地位。話炸敘利亞 都唔洗問聯合國、英國得乜？英國真係掂就唔洗還曬D殖民地俾人啦。